離職點樣對付仆街公司好

Del自己keep起既案例copy（原file係到，但間公司啲case多到冇人記得邊一份係特別case，如果冇舊人啲資料）
教人做野留一手hea教，個ppt唔寫足晒啲步驟
仲可以做啲咩

利伸唔做犯法野

電腦唔小心中左毒

唔教下一手

諗住扮忙
淨低果啲唔教

照handover, on top 將廢file改成重要名，zip with password

其實你唔教下一手
奶野果個係下一手新仔，間公司無乜影響，除非你間公司好細

識玩

del係最on9 改中間一d 加加減減先最仆街 最難搵

Graphic Design

1. 將D AI file outline晒
2. 將D PSD file flatten晒

個file名唔同左
搵餐死

唔少design既raw data得我有，冇rules話一定要留底
臨辭職交低個成品俾下手就算，之後有手尾咁清一清垃圾

留低秘笈
但入面d process全部都係錯

我諗住乜都唔留
碎晒佢

no no no一部份錯一部份先撚死佢地

玩乜玩
平平穩穩做埋走人就算
山水有相逢

我都想玩 但俾friend 話我成熟啲

Del file 冇用
有recovery

唔好冼新仔呀

同事對你唔係特別差
就無必要

如果閪公司。。

cad將ucs轉3d畫

corrupt左呢？
順便corrupt埋右，廢事肥屍入黎搞事

報話間公司有人用老翻

公司衰咪唔好做囉， 最埋晒d衰野咪整臭自己個名

你做野叻唔叻就唔知喇， 不過冇品就一定囉

運登有正常人呀

呢d朋友識得過

叫你玩野既可能害死你， 到時你自己受， 佢地唔洗受架

連登黎講
正常人呢個詞語
係貶義定褒義

間公司扣住你份糧一部分同埋你啲ot錢
每三個月一次出「bonus」比你
但你辭職就扣撚左你果個quarter 既bonus唔出比你
我唔係有義務留底我既知識比佢繼續營運賺錢
間公司又唔係我開既
同公司講品格，你會唔會太天真
職場就明買明賣，講感情講道德你真係未看透世事
同冇品既人講品德
以德報怨，何以報德？

再者，我唔係刪佢公司server record,我刪自己record,佢有能力有人知道有樣咁既野存在既話佢一路都會喺到

絕對係！我就係咁樣搞到唔過proba
俾著係我做上司 我一定會教人囉

但我唔係上司

Set password

你喜歡啦， 就算間公司係衰， 但你做佐衰野俾人發現， 唔理邊個岩邊個錯， 如果行頭好細， 其他公司唔想請你既機會大佐

樓上有人講佐， 山水有相逢， 你要點做係你既選擇， 冇人阻到你， 但其他人點睇你， 亦都係人地既自由， 唔係你覺得自己有原因既情況下做衰野， 其他人就會認同你， 其他人都可以覺得你有問題

想做咪做囉， 你自己受返之嘛

有d上司就係唔肯教下屬，skill transfer都唔做，驚自己被取代

唔小心帶左幾隻甲由返去

樓主咁無品 去到邊做野都唔會做得勁
亦都唔會有咩成就
人品衰幾撚叻都無用

請個人返來唔教d野咪自己做返哂

岩
所以仆街公司對自己唔好
走之前咪玩鳩佢地

山水有相逢呀嘛 當初間公司又唔諗咁仆街會有咩後果

幫佢賺錢仲講品格
仲要講緊受到唔好待遇

冇辦法啦， 好多人心地唔好

痾屎痾落地

一間公司唔會比呢啲行為影響到，麻煩既只會係你既舊同事，你只係破壞緊自己名譽。就算要走，都應該盡力交接好，你係其他人心目中都仲可以留個高啲既評價，呢啲係屬於你既無形既資產，你將來發展事業，都可能要再接觸呢班舊同事。

其實同行既hr時常互通消息， A公司d是非, 由B公司傳返去A公司， 時有發生

八婆:喂Mary, 聽講你公司個乜乜部門經理達遞佐信喎
Mary:係咩， 我點會唔知呀! 等我問下人先

幾小時後

Mary:喂， 八婆， 你講既野係堅喎， 點會你地公司知道先過我地架?
八婆:你唔好理啦

除非你唔再做果行姐 我係你咪搞咁多野算

屌你

Lift 門口痾篤屎

樓主想做咪做囉

呢個世界就係有人唔做無聊野架啦， 如果只係想擦存在感， 想人認同， 咪淨係回d岩聽既說話囉

做design house玩唔到呢招，個個都會防你咁做，inhouse呢...

食shake shake薯條

直情唔教
重要反問點解佢唔識又唔問

想知公司點仆街?

份handover list寫d唔寫d

hi巴打 啱啱見到你覆post

好易解到

辭職扣糧好似犯法

kcr?

啲doc ppt xls save做pdf
拿我冇delete公司資產架

win10好似會自動更新

你friend無講錯仲係中小學雞咩，出得嚟社會做嘢就成熟d啦

間公司係好嘅，咪企企理理pass俾下一手囉
間公司係仆街嘅，咪教少d或者唔教囉

唔使特登又del file又碎文件，又放d流料中

記住，山水有相逢

間公司點仆街先？

人地都講明係仆街公司點解仲要平平穩穩

轉啲file做txt檔 中間打幾粒字入去 再轉返做本身檔名

玩新仔正仆街

睇黎大家都唔明我玩緊咩，我講清楚啲
教我就口頭有教晒
間公司要我留ppt開頭我都有做足，將我遇過既特別case copy一份出黎等佢地有reference
而家冇bonus我咪將原本做左既copy喺自己個file del番
原檔我冇del，
佢出幾多錢人工我咪交幾多錢貨仔
Ppt果到我就冇加啲流野入去陰人，教同事我就自問之前真係有幾多教幾多
只係仲有啲野未教晒，佢唔出bonus比我我唔會教埋落去
反正啲野對上個senior都識

你地唔好將人地講果啲野當左係我做左既咁

其實係公司對你唔好
唔係新同事對你唔好...教d唔教d / 直情唔教或教錯佢 你累到既唔係公司...只係害到新同事...

公司係仆街既...你咪直接對返公司唔好囉
而唔應該公司對你唔好，所以就要搵下一個唔關事既受害者黎報復

你喜歡既咪同新同事講呢間公司好仆街之類都得...若果唔係 你同你所講既仆街公司有乜分別？

我就從未見到有人會因為品德好而上位既，
上得位既人本身已經識玩手段啦。
手段高既咪愈做愈高囉。
品德？小學個陣咪有用囉

得閒就去睇醫生攞四日病假紙去旅行

佐你老母

公司多唔多裝文件又長期唔郁嘅木櫃？
夏季落雨又濕又熱 小心白蟻

唔係用“佐”用咩字呀新香港人

佐敦個“佐”未呀

我上佐廿幾年網都係打呢個佐字

操行無撚用
on99咁過左學生生崖
真係寧願玩到癲而又夠分入u仲好

耍手段令自己得益， 而唔會害到自己咪叻囉

損人不利己， 仲要有手尾跟個d咪叫on9囉

呢個正路啲
邊個唔小心帶咗返工邊個知
反而文件嘢就煩啦

係
樓主係咪做細公司？光明正大扣糧都得？

所以你咪錯撚咗廿幾年囉白撚痴

啱，損人又不利己嘅仲衰過做賊

咁請問應該打咩字呢

首先睇下公司d電腦軟件係咪正版
唔係既就報海關

公司會開窗嘅話 分分鐘係自來蟻
利申屋企試過 一鍋粥

不斷出去偷懶=-= 朝早返到公司鋪一鋪頭, 之後就玩失蹤, 到放工先返黎

唔係光明正大
而係氹你接受佢開low pay
我fg時開14k
佢出12，同我講每季會出bonus,一年出三次
入到去先知ot冇補水，而ot我未過proba已經開夜車要做到九點十點（經常）
過proba果時冇加過人工都冇bonus,理由係proba係冇得計bonus而加人工唔係合約規定
第二季我個senior走，我一條友pick up晒佢啲野頂埋佢個peak果季
咁樣七除八扣拉番全年月薪計同我當初開14差唔多

每個file del少少，加少少

上位唔洗損人
損自己得架啦，你有能力又夠搏命
同時識得做啱時間比老細睇就上到
損自己健康同壽命啫

啲契弟成鳩日話會搞到啲舊同事一鑊粥，新入嘅新人又唔難跟，你老母唔諗下間公司咁閪都仲做？新人知上手會咁做仲唔醒目揀第二份工，我只會覺得佢係On9
根本呢啲撚樣老細要早死早著啦

真係見過 頭尾啱但中間調撚轉曬

睇下有沒用老翻

原來係fg
下次精啲，話明bonus 即係唔包生仔，一係同行收到料先唔係都唔好信，ot冇補水就香港好多公司都係嘅
12k真係做爛市，做邊行？睇有冇相熟agent 介紹，避開伏工

ot無補水/無補鍾 已經唔會考慮

已有著落，有心

支持樓主

算啦 唔好搞到自己都仆街啦

Print 1000張彩色影印

以直報怨
搵吓有冇用盜版呢啲犯法野算

其他咩狂印紙/改file name 呢啲低莊野咪搞

有無諗過係自己見識少
咩上得位就識玩手段
笑到369
你玩過段前題都要有料
無料玩乜柒手段
可惜你似兩樣都無

Wannacry

玩手段前題*

樓主你返新工的話新公司HR會同舊公司做reference check
你辭職玩野你覺得舊公司做reference check時會點覆?

上去寫衰去啦
等其他fg唔好中伏

ching玩還玩唔好玩到其他90後

不了
我發現最大既報復方法係
周圍同人講公司冇出bonus比我

等啲同事知道呢間野有幾垃圾
等佢留唔住人

十卜樓主

如果間公司係本身係好，人地就唔會諗玩野啦on撚9

岩呀，下手多得你唔少 間閪公司照樣摔鳩你下一手。

所謂山水有相逢，搞著之前自己班手足又何苦呢？
公司扣你薪水，去勞工處告佢啦！

收皮啦好煩啊你條垃圾
人地問緊點對付啊
係到阻頭阻勢
走啦
唔想搞大佢

係香港讀 HR 都係個2-3間大學，好多時都係同學啦

冇搞著人
我大肆宣傳我冇bonus
等大家知呢間野有幾孤鳩寒
佢本身都留唔住啲人架啦，我再同同事講下有幾冇人情味
佢地份「bonus」有幾搵笨
應該大把人心郁郁想跳船

樓主發夢講咗個公司名出黎未得

帶客走

公司有無用盜版軟件

你遲D大展拳腳，頂到佢執！正宗對付。

不了
淨係想睇間公司請唔到人聽仆街執笠

屌你老母好絕

嘩， 你巧叻叻呀

你喜歡點做咪點做囉

d人點睇你之嘛

快d玩死間公司啦，之後大把公司排隊請你呀， 因為你出晒名喇

高登初初冇人識玩到而定， 都係打個佐字， 係近幾年多佐5p入侵， 先有人打個左字

快d跟肥絲做認字特警啦， 最叻係你喇

樓主應該倒貼一個月糧俾公司以表敬意

如果同事得罪你你應該比麻煩同事
公司閪你你應該閪返公司個腦細

唔明你搞下一手新仔做乜
仲要咁多版都冇人屌

而家講咪等於自爆

原來就係你條仆街

搞乜鳩下一手新仔
要教既我教左，做乜要寫埋notes比佢
佢唔記得係佢既事
我冇必要幫間濕鳩公司整埋啲教材
同埋我點解要留低個我自己儲既reference既目錄比間公司
你都戇鳩鳩

仲有冇人會中wannycry?

軟件全部正版？

留名學嘢

係，第日新公司有心查你打去你公司問就自作自受了

玩野都要用下腦 要係就算對方知你玩野都無你符
就算新公司check 比人知道都唔怕先高章

再者 對付仆街公司最好方法係準時返公 準時收工
合理時間做合理工作

我講左乜野 自己參詳下啦

其實咁閪 點可以仲做落去
Fg都係咁話

廢話

係廢話 但有幾多人做到

我記得大公司之間仲有個系統 blacklist 邊 d 人，所有大公司開嚟睇就唔使旨意有 in 既機會

如果老細係後樓梯食煙 報控煙辦/消防

哇陳生咁下一手真係好撚謝你呀

今天我～

好撚絕

差啲以為自己開post

努力工作，做到公司冇左你唔得再走人

離職前點出bonus正常你份約有寫，你指佢唔跟約比番你定點先？唔跟約你可以勞工署，但如果約無寫，就唔係你口中講嘅差公司

我又學到野

帶幾隻bed bug返去

我屌你老母啦
差定唔差唔係淨係睇合約
唔跟合約做直頭係犯法啊
做奴工做到你忽撚左上腦啊？

Call爆D sick休息下

我又唔識樓主， 點知佢係唔係低能， 一陣佢聽d發牙痕既連登仔講， 玩彩色影印， 玩改file名， 咪整死自己， 讀佐咁多年大學第一份工， 大把前途， 值咩？

佢係識諗既， 人地叫佢諗後果， 咪玩得醒d， 有底線d, 小心d, 平時吹水post， 個口幾賤都冇乜所謂， 其他post就算你同我講佢係假膠， 我都冇興趣害人囉

啊老野...有心啦你
假假地我都讀過書，邊啲有用邊啲鳩up我識分唔洗你擔心
而家我唔撚幫佢整個教材比佢教佢啲下下下下下手
你都屌鳩我玩鳩同事
你話你係咪理解能力有問題

唔駛對付
你走已經係佢地既損失

屌你玩同事係我

佢地仲喺到做咪叫佢地自己做，唔中意可以唔做
我啲reference bank係我自己儲番黎既，唔代表我有義務分享出去
係有心留喺到果啲佢大可以自己儲
我就唔明你屌乜鳩
我淨底啲野冇時間教唔切，吹咩
臨走仲日日將另一個senior d野推比我

仲唔係你屌鳩我咩？

裝翻版photoshop落去電腦，然後告發佢用老翻

而家啲老屎忽一句車埋黎話我人品差
轉個頭就老人痴呆話冇屌鳩我

有無用正版軟件
要專重知識產權

岩呀，學到係佢自己本事
公司比足曬時間同資源個新仔學
佢學唔識係佢自己有問題
你又跟足曬指引黎教
其實我都唔明上面班友屌乜
可能就係班日日返住工打機un un 腳
坐係到等notes 個班fg

邊個字同同事有關

閱讀障礙

你睇返自己個標題， 我咁講都好正常， 再問都係咁覺得， 成世人流流長， 你玩得幾多間公司

咁樣唔係整臭自己個名

成熟既人只會花時間向前望， 花多d時間睇下出面有咩工， 了解多d間公司先send信啦， 除非公司冇開名請人就冇得check

公司衰咪唔做囉， 洗唔洗玩人， 睇到個標題覺得你幼稚冇品都好正常， 咁都叫屌鳩你 不如你返去fb搵朋友安慰啦， 呢度係咁架喇

你喜歡點咪點囉， 你既人生係屬於自己既

其實臨唔做舉報公司用翻版軟件自己會唔會上身？

攞啲紙巾，文具返屋企
Last day前拎晒啲要叉電既野返公司叉爆

算係拎公司著數，又無傷大雅

拎文具因住比人報警偷野呀

唔講約唔通講感情？

你都幾好笑喎廢老
做人有啲火氣就係唔成熟？唔好話你自己比個社會壓到成隻鵪鶉咁，連反抗下報復下都要膽前顧後
做得就係唔撚怕啦，死廢老仰人鼻息苟活左咁多年係慣左既
東家唔打打西家，自覺鬥唔過/覺得自己唔可以整臭個朵（你既無形資產），所以你受氣係應份，你力所能及唔犯法下為自己爭番啖氣既事都唔願做，因為怕比人話你冇品
做左幾廿年人連自己既不滿都唔敢發洩，要冠名叫成熟，你話你幾撚咁可悲

我一早話我有著落，公司衰唔做就梗啦，諗走出下氣有咩問題？又冇搞到人邊撚到係玩人
你都戇鳩鳩

delete 公司資料最 on9, 公司報警攪一攪你, 邊度都唔駛去

唔請同事食散水餅係最好既報復行為

正正就係間公司成撚日講「感情」
員工要對公司有感情
公司就只係睇錢唔講感情
個老細就成撚日講人情味畫餅畫到月球咁大

你覺得咩叫好咩叫差？
我呢輩人講公平正義，我地對於好同壞既定義同你地唔同

真係醒既想玩人都唔會講出黎， 更家唔會上網出post, 邊個戇鳩在心中啦

仲有呀， 有人話我係你老細， 我話唔識樓主， 唔知佢係唔係低能，並沒有任何意思話覺得你係低能， 只係想講， 因為大家唔認識， 唔了解，無謂教人做衰野， 如果遇著一個真心膠，就會害死佢

注意，唔係公司資料,我唔做犯法野
唔請散水餅我又唔會喎
公司仆街同事好喎

見到d回覆真係好為其他人同老細著想
我覺得樓主應該毫無保留咁教新仔
仲要捉住佢地隻手教哂佢地每一步
Ot都要唔洗補水咁教到佢地識哂為止
之後得閒番黎公司到做義工
咁就贏得掌聲喇

痴撚線完全係facebook廢中語氣

你咪真心膠囉